[即討] 薩斯索羅 對 AC米蘭

又無人開

咁都冇事

阿隊

屌仔想送撚撚一程

差d收皮

盧卡高出

頂，入波未，好悶

屌仔今場已經兩野自殺傳球

邊個認錯保定做隊友？

仲有速度呢樣武器

又係屌仔鳩傳？

燈到阿隊救撚帥

都唔知邊隊係傳統強隊 踢到咁

Kessie

隊草百屌成才遠先入

KC迷撚

仆街仔

屌你， Kessie

隊草撚盧卡

屌你KC

米蘭入波先即係

隊草比你哋吊到入波，話我射得衰吖啦

大力鳩射重好結論

隊草

大送禮

隊草深合劇本點行
大家放心

買定西瓜皮反cup

而家領先都唔敢開心住
場場都領先俾人追返

黑卡卡！

入左 真係入左 不過我地不嬲都俾人反cup開

kessie... 正想屌佢唔比... 又比佢射得入

而家all in 西瓜皮下1球係咪贏硬

劇本

永續撚帥

唔入我諗比人屌足5版

據本

出力屌！！！

ALL IN下半場西瓜皮反cup

第一次入波唔開心 btw 原全無人埋去唔射都唔得

suso 得左腳

suso垃撚圾

收到風下半場拉素兩黃一紅 跟住被迫和

Diu

全意甲都想撚帥可以續命

唔覺得開心，反正下半場必然會自爆，劇本嚟

反撚又豬

心機太重

撚撚咁醒緊係換藥膏拍隊草自爆先啦 邊有機會比拉素紅

跟住反cup啦
仲逼和

應該一早比

60分鐘
波叔 <=> 卡斯
藥膏 <=> 拉素

-6足球

波叔傷左出唔到

在大家反撚情緒底下完全無人提阿隊護空門同錢馬靚救

必須承認$$守單刀係有一手

撚帥驚死屈波叔傷左名正言順用卡斯姐
呃我唔到既

嗰時未睇

錢馬個命門係左下角，拿仔個施連司機最清楚

今場隊草同阿隊好撚博，阿隊護空門一次同門前拍走對家一球半單刀，應該同撚好fd

今場靠查漢

有線wendy個樣變咗咁多嘅

咁撚多自殺橫傳

波叔熱身

又要贏了

suso 都世界波

嘩

成班仆街仔

蘇素全力保撚帥

屌蘇最強連線

痴能線

小智巴已射

仆街

反蘇又輸

Suso

兩球都靠個人能力

根本唔洗踢前鋒

邊個反蘇，邊個就係二五仔

哇 屌

@小智賽莉娜

撚撚今晚算你好彩
下次睇住黎

又binc

460無鋒陣

牙蘇有小智手足開光後勁能左

Suso 知道炒撚撚佢正選不保

suso

撚帥今場捉鬼：
暫時捉到查漢 同 阿屌

牙蘇助攻榜好似第2

RR護波真是好能勁

懷疑球證反撚

上一場最後binc失敗喎，又嚟？！

幾識做， 即刻衝去攬撚帥

兩球都嘔番三分出黎既話，撚撚好立即辭職啦

係，又係有人@小智巴，最尾又和

最多兩分

2球都和,有無可能牙

牙屌同牙查係鬼

唔記得拿仔果場?

輸都試過啦，好出奇呀！？

拿玻里.....

你當加度素流
拿記同亞特蘭大

差啲

清俾下面,反燈緊ok?

牙蘇今場美欺上身

suso差D又助攻！

球證迷撚

呢場456 硬 未驚過

個勢同士氣返曬黎
士氣波又黎啦

我地牙蘇越反越能勁！

對面廢

係我唔驅,反正下季一定要搵新教練

唉訓，好撚累，希望唔好又被人迫和

班球員終於見到一隊對手用呢個戇鳩龍門球戰術，成班迫得幾爽

又一粒

卡斯

燈下撚撚先

三粒冇得輸掛

斜恩可以還返比蛆了

波叔可以收皮了

3粒

雞腳

卡斯中場果到咁都拎到波

卡7

反撚失敗

話左會戰勝歸來

GG

希望佢著得起件7號

反撚出黎啦

咁都比人反追,撚撚可以切腹

卡7 第一粒

禁區外3粒

係見到D傻鳩以為自己皇巴鏝

又一粒， 到卡斯
查漢阿屌真係鬼

沙膠同卡斯咁friend

460就是最強

怪錯蒙帥

隊友

星期五打希臘佬就知死

阿屌一定驚無正選會開鳩射mode

其實我蘭黃潛人都唔少

查漢幾時開齋

意大利人都迫發窮惡,怕咩希臘佬

撚帥： 洗撚要三場quota

保定同盧卡仔真紅黑

loca=陳永仁

係愛啦擺明

今場有cs我唔反撚1場

隊草射得入上幾場都唔駛咁啦

盧卡存在感差少少

劇本開始

差3球
加油

斜恩心諗你班仆街平時就行行企企，我一詐傷反撚就扯撚哂旗

3-3 警號

撚撚我屌你老母

又燈

無咗

開始反擊

燈

贏緊2球,使乜驚

羅馬仔比人造低左

保定有冇foul

保定嗰下真係可以吹走個入球架喎

劇本總是在重演🤤

鳩射定咁撚多手

無意圖進攻

求反cup

呢個世界有邊隊波可以領先三球都要㩒平安鐘

無啦，有FOUL嘅話個入球就唔會計，因為係射門之前一刻發生

好似打到羅馬仔

我地...不嬲領先3球最危險

點解冇一場可以不失球

AC Milan Statistics:
Weaknesses

Protecting the lead Very Weak

猁，拉科

死都唔換查漢
做乜鳩

天才教練

咁既人腳邊有得豬牙

冇啦啦俾人拎哂控球權

換莫利出黎掃下啦

真 未見過踢順景波可以咁廢

一縮就好易奶野

前場又開始鳩

拉素咁樣陰鳩KC

點換呀
出波叔， 搏哈利 定 推阿屌上去

換辣殺

出辣殺

辣剎

講完就即換你睇

唔記得左拿索

有個人衝下都好

班友78分鐘就淆到要玩角球旗

80分鐘未到就玩角球旗? ?

衝佢個頭咩，都唔知係唔係落咗ORDER叫佢幫手守，搞到依家打兩隻左閘

前場無晒人

So真係太易俾人睇穿
一定係cup左腳

倒掛食唔正， 撚帥運都贏埋

出得佢擺明當defensive winger 咁用
有空位自己爆邊線，唔求造波

辣殺 RR 屌仔 角球旗鳩搓

球證推9梅沙

保定真係好鍾意搞事

西瓜出馬球王未

好似用曬換人名額rt

里安塊面都係好黑

對面換晒3個啦

點解贏波三條友臉色咁難睇

如果想隊波好，好應該狠下心腸去換咗個教練

-6到

哈，詐糊

反蘇又輸 咁都入

suso2球

越位？

刷數據

VAR?

越乜撚

射中人牆點越位

旁證on99

計

屌你老味 三分已袋

3比0之後個勢好差

阿蘇MOM

反蘇大敗一場

臨完場都要搞到成班人呆晒先開心

下場so又正選

蘇美斯

西瓜皮點解要咁做
損人不利己

估唔到贏到4-1

告仔盧卡依下

Loca應該同撚撚唔啱同要多啲出場

次次一領先就係咁

臨尾小智打咗俾球證叫佢睇VAR check 清楚啲先

蘇素

交到功課
冇得唔正選

有冇手足開PO,topic 反蘇/撚又輸

諗諗下係咪蛆落order 比西瓜皮咋

有咩問題

二石巴1001

自己隊波D人踢得好唔好咩 做咩要燈

叫世界級撚撚啦

意甲成班一切夾錢比西瓜皮保撚帥

呢幾場Suso 的確係向住一個正確方向進步

輸一次姐，何來又

叫撚帥又贏

可以燈返查漢上返力嗎?
呢期身體質素去返上季初

要不是阿隊球飛鏟

依3場都幾好

反撚查漢， 死不足惜

但踢法真係好單調，得一招

係，先輸一球應該會唔同晒

睇完今場既結論都係得一招嗎?

無野好講
反撚之路係唔會完

Yes，我都守到佢

咁對面都護左Kessie球空龍
不過阿隊除左開頭膠左幾下，今場算係咁啦

睇嚟真係要等半季先炒

有邊次唔係cup返左腳
如果佢練到哥利斯馬招腳外側就正

等睇半季-1不敗唔炒

對中堅都麻麻, D解圍成日唔湯唔水比番人, 對面搶攻起高波我寧願佢換沙膠出黎頂

無左華仔
基爾禾都夠做佢

對面開頭個勢好勁，不過後防mark唔緊

同埋撚帥真係好保守
3：0都唔敢試下出哈利仔，茂利

對真藍黑咪落底右腳助攻囉

撚撚自己都驚比西瓜皮反追

得6分 邊敢試

係咁玩角球旗就知啦

對中堅永遠都俾人禁住嚟頂 角球次次都係好彩對面頂唔中係龍門前飛過而唔係中堅頂走個波先

教波教到班球員心態咁差

原來下場早場，仆街了

撚撚ho ball

Gay已和上季幫蒙帥吊命，斷蒙帥5場不勝
驚咩

唔好燈

有冇人知西瓜係傷d咩

其實我都覺依幾場多左落底用右腳多元化左
但成日都有人話得一招

呢幾場唔止左腳一招 , 今場幾下落底用右腳

Suso 迷撚，依幾場上撚哂力
查漢肯定反撚，開季到依家都仲係鳩鳩下
Bench 佢出卡斯好過喇

冇人開post

唔知係咪睇緊同一場波

瞓醒一睇比數 反撚又輸

大勝

四球都禁區外入

搵唔到主post

尋日1001 後無人開 我一陣返到家如果未有人開，我就開啦

標題:撚撚會戰勝歸來

撚撚不敗傳說

睇返第一球精華
kessie 卡卡上身